一張泛民支持者永遠不敢面對既圖

點解要狙擊泛民？ 你地咁鐘意含撚 每日150個 你值得擁有

樓主熱狗

五毛

幾多年前

說好的不分化不割席

除咗黃碧雲好似全部早已收曬皮
而黃碧雲相信全連登無人buy佢...

熱血時報比對家標榜為分化泛民嘅利器
善用不推文回覆

熱狗收皮

2014年

泛民作既孽 今日大家仲受緊 你叫人支持泛民

拿 唔好只係返舊賬 睇下邊班人投反對票？

個人覺得 將來香港水無可以搵佢做監督委員

水務

熱狗=共青團 拉

2014年就收皮啦死熱狗

2014之前大把人屌緊呢樣野
就算係2019，佢地有冇為之前支持新移民落黎認過錯或者道歉過?
乜都熱狗

建制、泛民，兩害取其輕

都係果句不分化不割席

2015年區選有人傘兵係天水圍做地區工作
我係高登話佢都on9
新移民邊會投佢
4年後係點

熱狗？哈哈哈，收啦無人信㗎喇！

人會變的

施君龍條撚樣都係有泛民律師幫手 之後你屌熱血公民狙擊民主黨？

今時今日搞到咁有部份責任你地縱容泛民 施君龍案 新移民 港鐵私有化 領展 泛民大白象工程因為楊on q話自己關鍵一席之後兩次投票都唔見左人 白頭佬送個主席位比建制 大佬佢地D罪狀數都懶得數 你地仲要含到雪雪聲含左十幾二十年都無變過